麻煩前線嗰啲勇武唔撚好再講啲on9野

屌你,同我講話留番啲物資俾其他人.
有冇諗過我地欠左你地幾多野,有冇諗過你地先係最有資格使用物資嘅人.

我自問唔係啲夠膽衝到最前最前幫手整熄的催淚彈嘅人,只係可以幫人走咗先,同上前幫你地沖鹽水
見住你哋成隻眼紅晒都仲同我地講冇事
你哋有啲人甚至帶着最普通嘅口罩就衝到最前,你哋知唔知道你哋係香港人嘅最後希望？
冇咩人可以好似你地咁勇敢.所以如果你哋都受埋傷.香港就冇架喇.

我識一啲20尾打後嘅人同我講話咩
老喇 唔似你得哋班後生仔可以復上前

但係你哋可唔可以唔好淨係喺天橋上邊叫囂同影相。
有冇諗過有好多個方法可以幫倒手
會唔會可以搭的士出去買啲professional 嘅眼罩口罩返嚟
最少可以令到嗰班企係最前線幫我地保護自己屋企嘅勇士可以喺最低嘅痛苦之下幫手掉返走啲催淚彈或者整熄佢

仲要今日得咁小人岀黎

啲眼淚停唔到

咁真係仲忍到嘛
見倒啲鹽水係咁大倒會覺得好浪費可以比更多人

樓主講開啲人話自己老唔衝嗰啲真心燥，我自己都二十尾，但我都同老婆去咗前線守點屌佢老味啲人偽善到仆街，真係有心就出嚟啦，有啲阿叔幾十歲都喺前線你廿幾話老？

就算未有彈嗰陣都會忍唔住自己喊心諗 呢個係我地方

講開好想要啲廢老攞個洋蔥喺隻眼度捽一捽 睇吓仲會唔會話係貪玩搞事

發夢琴日中第一次催淚
真係眼耳口鼻都痛到慘叫

後尾發覺原來每次後退
實有幾位巴絲會幫你沖洗

所以唔敢企前線嘅人 可以做下洗眼工作
至少前線中完 我地可以安心再沖過

同意見倒有啲話自己淨係得錢但係淨係買幾個口罩黎就算

有好撚多拎咪嘅人嗌啲退避催淚彈嘅人散，
屌你老母有催淚前線後排都會退，但退後完，前線企穩返喇，後排班人要上前企密啲backup呀！咪撚咁怕啦，警察要捉人嘅，前線仲有幾排義士幫你拖住，但後排嘅你地散晒，前線會幾咁心灰呀！
我永撚遠記得琴日喺大會堂對開嗰幾條嗌散水嘅仆街。我屌佢丟低義士，佢地竟然笑一笑話冇法

push

屌你老母
睇撚到喊
義士們真係好勇敢

我明白大家都有自己啲顧慮
但當最前線連老人家同小學生都有嘅時候
希望大家可以重新審視一次自己會唔會其實可以做到更多

當然
如果真係已經盡左力冇辦法做到更多
大家都會好多謝你唔會怪你

有時覺得自己好廢

我又唔係話要幫手頂到成隻眼紅色 成身濕唒先叫有幫手

嗰啲咩防具都冇,就咁叫加油嘅人真係可以做多小小

最起碼義士會見倒有人喺佢地後面support 而唔係一個人都冇 清哂 有成大段gap 喺後面

pish